從今日開始老衲返工只會用潮州話溝通

老衲：汪汪汪

老衲=出家人自稱

隻西啦，最憎人扮野

蒲你阿嬤

你喺打冷檔返工？